有冇人聽Babymetal??

之前未聽過，咁岩Youtube 彈左佢地d 片出黎
心捻，點解會有3條女一面跳舞一面唱歌咁撚on9

聽左幾隻歌之後就覺得d 歌好撚閪鳩柒正，嗚呀！！！！

佢地有冇話過會黎香港開Live???

BTW, YUI 同MOA 好撚Cute

發覺佢地d 舊歌正好撚多

玩完啦，yui走左

新都正喎 arkadia da da dance

我覺得舊歌似係搞gag 多，所以d riff 好撚heavy, 但又好好聽

Yui 好撚cute

上年11月本身嚟 多得林鄭同黑警

佢地D live 先正

This is the best

Yui 認真個樣真係好cute

點解走?

2017年12月因身體不適因素，開始缺席所有公開活動，隔年期間官網曾發聲明，表示其仍舊為BABYMETAL成員，待身體康復後將會回歸。

2018年10月19號，水野透過官網發表正式退團聲明。

Ching都幾old school
人都走左過 先講3個妹妹

我淨係去過神戶睇

隻Metal Galaxy真係搵撚聽
又電音又rap

睇住佢地由細睇到大

佢哋頭兩隻碟metal味重好多

arkadia 都係舊風格

隊band勁到hihi,可惜個結他佬死左

一講起又要聽Starlight

有睇過live咪幾好
氣氛勁正，啲架仔fans全部都痴撚線

本身黎香港, dllm 垃圾政府
本身去台灣睇, dllm 中共武肺

我係去睇小妹妹fans

第一次聽babymetal, 有聽開頭，一聽到就飛下一隻

屌啦星早幾日認真聽，聽幾到開雞皮，d riff 勁撚heavy

想知巴打平時有無聽開metal

有啲後悔冇早啲聽，唔係就可以去下啲show

而家唔baby了

上年仲想睇佢地live

主要聽megadeth slipknot a7x

所以babymetal應該真係岩你聽

點解

BABYMETAL

老友 你識啲嘢

有聽rhapsody of fire 同 battle beast
不過淨係做運動聽本時行街搭車都係聽普選j pop, j rock

我都有聽未改名前嘅rhapsody同未轉vocal前嘅battle beast

開頭覺得Moa 同Yui 存在=on9, 又唔係唱歌係度鳩跳

但聽真d, 佢地一齊唱果時把聲真係好撚CUTE, 好似唔match, 但成件事又好合埋，而家聽番得Moa 單飛係度唱就有d 怪

睇埋佢地細個到大，都係朋友係同一隊野入面，而家少左個人真係有d 唔慣，好似Yoshiki 同Toshi 咁

新碟麻麻啱聽
都係頭兩隻最正
有特登飛去日本睇過一次live

平時無聽開但babymetal真係一聽就中毒

Moa世界第一
瞇埋眼聽shine接住arkadia 真係會帶你去另一個世界
好撚唯美

中毒四年
但上年香港同今年台灣live 撻Q 就退燒了

呢首係我最愛, 淨係聽隊band

我都係
我唔係好care偶像嗰邊，最主要都係聽後面隊kami band

但事實上SU又真係幾唱得, 又跳又唱, 好過好多其他偶像歌手

呢個組合都屈機, 2邊人都吸引到

佢哋吸到追開idol嗰班人聽metal，又有metalheads聽真係前所未見

可能呢首都啱你

果兩個o靚妹把聲好撚過癮

polyphia嗰首正到仆街喎

除左三條女，隊band好似係其他楽隊搵返嚟。

玩osu先識呢個band road of resistance

同好，你不孤單

thanks 巴打